<resources>
    <string name="app_name">FilmAmora</string>
    <string name="filmName">item_name</string>
    <string name="filmInfo">film_info</string>
    <string name="titreDuSite">Bienvenue sur FilmAmora</string>
    <string name="les_films">Films</string>
    <string name="realisateur">Par réal</string>
    <string name="film_a_voir">Mes films à voir</string>
    <string name="notes_film">Mes films notés</string>
    <string name="rdyplayer_syno">"2045. Le monde est au bord du chaos.Les êtres humains se réfugient dans l'OASIS, univers virtuel misau point par le brillant et excentrique James Halliday.Avant de disparaître, celui-ci a décidé de léguer sonimmense fortune à quiconque découvrira l'œuf de Pâquesnumérique qu'il a pris soin de dissimuler dans l'OASIS.L'appât du gain provoque une compétition planétaire.Mais lorsqu'un jeune garçon, Wade Watts,qui n'a pourtant pas le profil d'un héros,décide de participer à la chasse au trésor,il est plongé dans un monde parallèle à la fois mystérieuxet inquiétant…"</string>
    <string name="rdyplayer_acteurs">Tye Sheridan, Oliva Cooke, Ben Mendelsohn, Lena Waithe, Simon Pegg, Mark Rylance, T.J Miller, Hannah John-Karmen...</string>
    <string name="valerian_syno">Au 28ème siècle, Valérian et Laureline forment une équipe d\'agents spatio-temporels chargés de maintenir l\'ordre dans les territoires humains. Mandaté par le Ministre de la Défense, le duo part en mission sur l’extraordinaire cité intergalactique Alpha - une métropole en constante expansion où des espèces venues de l\'univers tout entier ont convergé au fil des siècles pour partager leurs connaissances, leur savoir-faire et leur culture. Un mystère se cache au cœur d\'Alpha, une force obscure qui menace l\'existence paisible de la Cité des Mille Planètes. Valérian et Laureline vont devoir engager une course contre la montre pour identifier la terrible menace et sauvegarder non seulement Alpha, mais l\'avenir de l\'univers.</string>
    <string name="valerian_acteurs">Dane DeHaan, Cara Delevingne, Clive Owen, Rihanna, Ethan Hawke,Herbie Hancock</string>
</resources>